Premiere Pro 求救

我用緊CS6剪片
有d clip正常速度
有d clip加快，例如200%
睇playback時冇問題

但一export個video出黎，只要係加速左既clips
就會好似睇緊youtube 240p咁起晒格，畫質嚴重下降
想請問我setting邊度有問題？
試晒CBR VBR maximum depth maximum render quality frame blending...

export完出黎都係low quality ?
因為正常你較快左你edit佢佢顯示出黎係low quality

睇playback都正正常常
但export完出黎，一去到加速片段時就會極低quality
例如我播1倍速渣車時正常，一fast forward就會起晒格

咁你睇下有無✔️到use previews呢個button

要tick?

tick左會出low quality

你睇下呢度我正常速度，去到之後200%速個差別

有無試過用
H.264
CBR 20000 / VBR 1pass target 同 max 20000 / VBR 2pass target 10000同 max 20000
都真係差好遠下個質素

我仲發現左

就算跟晒google 既 setting upload上youtube
youtube會進一步壓縮

即係一到fast forward
個畫質再差D

正常速度既片段/相片影響唔大

youtube係會壓縮
Upload完唔係個回事

try try sin

仲未解決到⋯⋯
一加快speed 既clip export出黎就會超低質素

理論上放慢就會啫⋯⋯

唔知關唔關版本事, 我用CC 2018 無你個問題
但我以前用CS6都無試過你個問題
你可能參考下面個SETTING
如果唔得你試下出MOV H264
或者獨立將你retime既shot export 做img squence 或者片睇下係咪起渣